## account
## https://signin.aws.amazon.com/signin?redirect_uri=https%3A%2F%2Fconsole.aws.amazon.com%2Fconsole%2Fhome%3Ffromtb%3Dtrue%26hashArgs%3D%2523%26isauthcode%3Dtrue%26state%3DhashArgsFromTB_us-east-1_17f44c7ac7b73ee2&client_id=arn%3Aaws%3Asignin%3A%3A%3Aconsole%2Fcanvas&forceMobileApp=0&code_challenge=AZgXzklnV-karsEdMd8NL67bFj61mDION1CycmtApeQ&code_challenge_method=SHA-256

- zaqueu92804@hotmail.com ### 92_Zaqueu.live2

## comandos do aws client - tool to manage aws services

1 - Install aws client (ILC) - You can use ILC into console AWS or download in your local machine
1.1 - Web (ILC) Interface da linha de Comando é bem legal também - estudar
1.2 - Local (ILC)

aws help
aws <command> help



